\begin{enumerate}
  \item Donner la définition des angles suivants~:
  \begin{enumerate}
    \item un angle plat~;
    \item un angle aigu.
  \end{enumerate}
  \item On sait que l'angle $\widehat{RST}$ est un angle plat. Que peut-on dire des points $R$, $S$ et $T$~?
\end{enumerate}